反制黑警laser電筒

用鏡反射得唔得？

Concave mirror

頭先睇直播係咁照個議員
議員叫佢停手班黑警話呢度暗要照明
咁用塊鏡反翻d光過去咪可以俾佢地睇清楚d

手足有啲捻法，我by你

鏡遁師?